阿GAM 同 早藍有反送中?

點解我睇youtube , 佢地D video comment 有多謝佢地?